林鄭條底褲口罩呢？

著左響裏邊

着緊

著返落下面

剩返2個，拎咗去整Bra

記者會先戴黎做show

漏左係習大大張床度

之前n日零個案時咪戴黎扮吓嘢
而家日日都有本地case
條臭閪點會戴你估佢唔知個口罩垃圾咩